{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 제이디펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。基準人数分の料金でご予約ください。追加人数がいる場合は、現地で追加料金を支払う必要があります。 追加人数を含めずに宿泊しても追加料金が発生します。ペットと一緒に入室する場合は、ペット同伴入室が可能な場所で予約する必要があります。付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は状況により変動する場合があります。予約管理には時間差により誤差がある場合があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 予約するとIPTVとWiFiなどの特典を受けることができます。キッチン付きの客室で、禁煙です。バーベキュー場、カフェ、食事が可能で、駐車場と送迎サービスも可能です。ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数分の料金で予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数分の料金でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めずに宿泊した場合でも追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含めずに宿泊しても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴入室が可能な場所で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差がありますか？",
            "answer": "予約管理には時間差により誤差がある場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約するとIPTVとWiFiなどの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンが付いていますか？",
            "answer": "はい、キッチン付きの客室です。"
        },
        {
            "question": "施設内にバーベキュー場やカフェはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場と送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場と送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリー渓谷とは隣接していますか？",
            "answer": "はい、ファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 481
    }
}